[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(55)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶 喂喂喂醒未,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既日期時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

#1冇nova份

Then?

延續此問題

軍宮

下個po54 #634

冇星咪冇星

單身狗表示不公平

劉名學野

留名

+1
表示嬲鳩

咦你地睇緊命盤呀.

+2
表示sad9

佢地咋 我無份

就黎三日啦

+3

見大家玩我又玩下 玩完完全唔知咩黎

巴打你由細到大係咪都係一個好重感覺處事既人黎

係
愈大理性介入愈多，但感覺依然係好重大嘅一環

打 打錯 ...

你又識

睇你個盤呢.. 用感性處事會舒服D... 或者叫做用直覺處事
仲有係你識朋友係通常來得快去得快??
不過你又唔太清楚朋友對你黎講係D乜野

同屋企人相處點樣?? 多唔多爭執??
有時情緒好影響你追尋自己?

其實唔識
都係果句.. 解牌我就叻姐... 命數星盤符號呢D.. 基本上可以話唔識

如果唔知自己幾點出世 打0時0分？

呢個又唔係
我好重朋友家人
我朋友唔多，但成為左朋友嘅通常就好fd一路keep住
同屋企人相處會有嘈交，嘈得好勁都會
主要係「我覺得佢地唔講道理」呢d嘈交
但同家人關係其實好好
至於追尋自己
我係個好Q多野諗嘅人
所以經常迷失
但重視嘅人係我活下去嘅動力

都係交番比軍宮大師處理喇..我學野算

西咪露汁

其實好似由開頭相識就注定左你係俾佢食住
永遠都會係你低聲下氣咁同佢講野
開頭仲有啲奇妙野 不過我唔係好識講
係最初頭 佢俾你既第一印象似係ok friendly 但係就帶少少稚氣 稚氣得黎又唔會太過火
相反 你俾佢既第一印象似係...氣牆有少少大 隨時傷到人咁款
由相識到而家既中間果段時間
你地走得越黎越埋 但係好似因為你係任何方面都滿足到佢咁 令到關係冇得再進一步發展
雖然對於未來你地仲抱着一絲既擔憂
但係你地仍然相處得幾好 只係為左佢somehow似奴隸咁款
到到而家
個關係好似暫時停滯左 可能係諗緊下一步應該點好
不過都算好 未見到有完既跡象
未來應該都會係好似而家咁

你中到我感覺處事個下我已經好
大師真係多才

月球係命宮嘛... 我都係咁既人. 直覺行先..
同埋我十二宮多野

襯軍官未返繼續派膠 感情係咪追求平等既關係

長知識了
雖然都係唔明
但幾吸引人研究

分享下

頂.. 我睇錯左6宮係屋企人.. 6宮係工作先真..
係"工作"範疇方面小心情緒會影響到你

呢層啊
又好似唔係
我係盲目付出個種人
整到自己頭破血流都唔收手個隻

我咪解左你

就黎姐 即係未

日頭唔好講人！
我話我無份睇緊

好
工作範疇又真係唔肯定
始終讀緊書同人私補為多
不過謝謝提醒

唔識玩 @軍官 求指導

好難搞

火處女係咪即係行動好小心謹慎

頭先搞退稅行到筋痛

提醒下你又提醒下我

到此一遊

你都好虧下 虧官

會唔會考慮問醫院拎返？

搭下嗲9up下先
應該唔係幾中意社交
就算識到朋友 你可以都幾冷淡
但熟落左可以成鬼日煩住佢 執到佢正咁
9up

但有啲醫院無左產房
好似明_咁

中啊

喂呀 教埋我

我頭先係即刻問我老母
佢秒答到我

無健康院本粉紅色簿仔咩？

呢7日行左極撚柒多路

明愛？

有啊

應該有寫呀咁

上面位ching好平凡,冇野特別出眾

針卡

let me see see haha

😂😂👍👍

讀書應該唔會差得去邊 都幾腳踏實地
你讀書係為工作?

講多兩句啦

我覺得你遲啲會係外地結婚

喂啊 俾d support la

此言差矣

係啊
對讀書其實興趣不大

下

nice

咁咪好

完全想像唔到因咩會發生咁嘅事

我同你個飛星都唔同 我都唔係為對方服務

去旅行有艷遇

偷笑

同我果個盤一樣

如果你有兄弟姊妹既話 你應該會長命過佢
不過就咁睇 你好似冇兄弟姊妹?

同埋係咪成日同屋企人去旅行?

係啊😂😂😂

即係點啊

係乜鬼姐

shit 唔識睇有冇兄弟姊妹

有個妹
宜家同緊屋企人旅行（冇錯，經常）

但我睇唔到邊忽會有異地婚姻

咁大鑊
去緊旅行講埋d咁嘅野，唔好破壞家庭樂

邊會 可能屋企人櫈你開心添

是但啦 我都係9up姐
我自己有幾多料我自己唔知咩

R水吹

喂呀好差呀你地

我都識泰妹冇興趣啊 放過我

上水先

你個名

引到兩位大師

Hi 想問係味可以問占卜架？我想占下

我個命盤已經比red cfu軍官同空空睇過
平凡毒撚一個

味你老母 無你份

點先可以獲得3位師父點評

首先你要佢地得閒想睇先

唔洗老母既

泰妹又靚身材又正

Red 已經長期忙碌

佢掛住做生意搵工

咁我唯有祝福佢生意興奮 同早日有offer

上次記得好似唔知邊個話佢6定7月搵到

唔要啊

y

1.有心儀對象
2.暫時對異國女性冇興趣

應該正德
我記起我同佢開流年都估佢6-7月搵到

唔識食

1. who

泰國男個d身材仲好 我搞唔掂

開個盤！估佢7月20號前搵到

同學

但檔生意死水咁
柯化我估佢就快有

Lm

萬能插

小心菊花

唔好啊

你令我諗緊有無機會可以玩下占每日運程

記住唔好執番梘

我背脊貼實牆咁沖涼

好gay

又gay

安已不

保護後眼喳喎

都好gay

咩生意黎 我幫佢做打手

每日都占好chur 玩下monthly / biweekly / weekly 既先

I'm 100% straight

月運我有占呀

隱性gay

You never know if you never try

Once you go black,

Dying might be fun, but I'd never try

不如你幫襯佢

日日開唔會好chur咩 咁你試行一星期先

冇理由，gay test不嬲都check我唔到

我幫佢做生招牌

@peter

種族主義者

走火入魔

我累了

點解咁似我同我ex
唔通今次都會係咁
咁樣反而更加唔知點

去緊機場鳥
陣間12點先land,聽朝番8點

搞咁耐仲未飛

9點機,係難波9hea

買比卡豬

陣間係機場睇下先
不過又攰對腳又刮損晒唔想行

貼膠布

廢 有口話人 無口話自己 咁大個人都唔識買鞋

軍官 有冇得買小智頂帽

我對鞋岩,係對腳太乾又磨到損
冇帶野去搽又食藥超乾,起晒濕疹

我隻比卡超戴緊

唔用啦,陣間睇下換唔換拖鞋

我就空空+redcfu
都係平平凡凡

當我冇解過盤好冇....

一開男人聲

鵝公喉啫

起濕疹

開埋我好無

係咪即係爛蒲聲？

係

唔好

而家對手超核突

擺底$1跟機得唔得

點解

唔想

lazy

中意點諗就點諗

sorry 大獅

頭先過x光機果陣隻比卡超碌碌下kick住左,比後面d野夾,又要偏多次

算唔算應驗左

應驗d咩

呀屌 你咒9我

收下你既祝福，搵到工幫你睇

閘住 6月20前要搵到啊

頭先見到你d競爭者,佢地係到講咩普通話唔知乜春試

我早就過哂啦

btw

一波未平 準備一波...又...咳咳

咳咳

佢都考完,佢同佢個fd解釋
話咩過唔知一級定二級就可以教小學,另一個就可以教中學,又話咩重考好貴,一千蚊一次

Gay

喂喂 我幫你開左牌了
睇下解成點

好準

兩隻字

都唔係開俾佢

😂😂😂😂😂😂

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

等起飛 終於番香港
又要番工

射波

好撚大鑊

仲gay緊

有冇得占精神健康嫁

搵醫生幫啦

agger

yup

喂喂 係叫我？

唔係阿 叫西米露汁..

你叫喂喂喂 / A3

a3

小妹妹你笑咩呀

唔要a3呀cfu

不能笑的嗎?

yes

咁O4

我毒撚黎架依家日日喺屋企煲動漫

單戀失戀單戀又失戀

with 我好中意睇會長是女僕大人

又俾人笑了

陰公

第一印象準，佢雖然成三十歲人，但都仲幾赤子之心，又唔係幼稚果種。我唔笑個樣就惡，做野會執正做，一開始佢有啲驚我。

中段紅字唔係好明

綠字果度，今次鬧交我諗有排搞，唔會真係就此分手，但我真係好想打破呢個loop.成三十歲人，都係想搵個人陪下。我返工返學多野搞，佢又多野煩，搵個人都係想開心，唔係為自己整多份負擔 我成日都好唔明，點解對住果時佢就好好順得人點都得，一見唔到面就好似第個人咁。

多謝你幫我開牌同打咁多字回我
真心多謝

Between,可唔可以試下講一開始果啲奇妙野 呢兩個字好搞笑

但你打咁少 唔公平

慘慘豬囉

要打大把野打 我可以好長氣

紅字其實我都唔係好知自己點解要咁解
奇妙 因為見杯7 關係似夢一般

呢2日關牌完全咩都睇唔到

唔識覆

垃圾機頭佬,land果陣嚇到我個心離一離

返左三個禮拜工，腳上d蚊‘爛’從未消過，仲越來越多

想各位大撕幫我占下 d蚊點先肯放過我

叫你阿媽做擋箭牌?

蚊怕水

帶呀媽返工？

你返咩

歐護支綠樽,地上最勁,無撚敵

有無人幫我占下同 同事 有無發展

12:10 8/6

未land已經盡佔先機,成功趕到尾班車

第個黎

幫我占ok?

00:10 先岩

你地真係以前既我同徐子陵

na43要45蚊,好過去搶

機場巴咁上下啦
機場快線貴好多

即係邊個 傻傻分不清

無人幫我 訓 聽日又番工

要聽日先,搭車用電話會嘔

唔好搭

Sor 我以為你話叫第個幫我占
係第2個黎，岩岩番intern識左幾日，好talk得又好人

留名跟進

機場快線直頭on9,我搭巴士仲快
朝早人地d e車平一半

有次趕住送機答過一次
多數都是答巴士

跑回家

寫字樓姐

咁唔洗番屋企,可以直接去番工

機場快線話乜撚野全城最快直達市區,我屌佢老未我要兜一大個圈轉幾百次線先番到屋企

聽日得閒催下我

u sleep la 大獅

我不嬲來者不拒

好精神

u tmr 8am ?

係咩

yes ar

你例外

then sleep NOW thx bye

Cheap

咁幫我睇埋其他宮得唔得

貼黎睇下 好想見識

how about you

你係要問埋d我唔會答既野

都話妒忌你 葡萄你 痛恨你

7頭未乾

你乾左我都未訓得 仲有兩個字先到上水,仲要沖涼執野

唔沖涼👍👍

虛心請教都唔得

唔好咁啦

貼俾你？

愚子不可教

現實稱呼:vincent
性別:男
問題:同而家幾好傾嘅女仔有無發展空間？
諗問題既日期時間:8/6/2017 2:20am

土地唔夠，試下向上發展

唔好意思呀
好似漏咗post 54 #298 麻煩你地

仲有post 53 #348
話轉交返畀軍官

發雞盲呀你？

因為我覺得比返之前同你占個位大撕跟好d
你睇下有無其他大撕幫你
無就自求多福，要軍官占難過中六合彩

超眼訓 極眼訓

53 #348咩人黎

早晨

喂喂喂大師之前話幫我占埋佢點諗
得閒會唔會占埋

利申：唔敢催，唔係催，唔好嬲我

早

唔係占左話無機咩

太多post 睇唔到
我今年fresh grad呀 唔夠膽講唔憂做
有咩方法盡快令自己清醒番?

睇唔到348有人

勁惡

驚驚

唔敢開你搵吓有冇人幫你

咁唔麻煩你啦大師
點都好 多謝你之前幫我占

真係睇唔到 唔好嬲我

眠寶不嬲惡

年中俾佢鬧唔少

打錯 54 #348

對唔住我廢j黎

岩呀

起床氣

咪唔好亂咁多囉覺得呢個世界社會會如你所願咁咩都咁美好 唔同大學

個個係Amanda

撞幾次板就識大，其他人講幾多都無用，撞板最實際

俾眠寶由細鬧到大
沒眠寶 沒今天的我

咩名根本唔重要，重點係軍宮開既全部都......

好似我咁

軍官會嬲豬架

佢成日都嬲豬座架啦

好可憐

唔好相信俾幅牌屌兩句就識醒
你有個心要反省自己已經好過好多人

我都覺得我都有啲幻想
其實我舊年都撞過板架啦～ 可謂有今生無來世
btw, 多謝你地先

想當年我都激嬲過眠寶

大師唔好咁講

咩意思，唔係好明

你個盤呀 貼左未

盲點

佢都未同我占

佢9up

係54#348 先啱呀
無論軍官開嘅係點我都接受嘅

仲以為我地唔同空間

#348
買左機票未,照睇好似去唔成多
工作同朋友問題

早呀咁多位巴絲

愛情 冇拖拍
工作 冇人請
玩樂 玩不成

我好你一樣

我指你占人

我有占過人地冇人請咩

臭手

我囉

霸氣寶寶

又有你份

現實係咁殘酷

惡人谷谷主黎

定係你搞到人地個現實咁

其實真係唔關我事

吸引力法則

點先可以吸到 好難

My name is 怒寶

怒眠寶寶定好怒寶寶

好怒寶寶

咁我收山算

解啊教啊

好似3日啦喎

你抱住咩心態就會吸咩人

咁快咩

收山呀

你tg我啦唔想放出生上公海

sor 呀琴日訓着咗

你死喇你

無你tg

出黎啦小軍官

係啊

真定假

唔出

真 5號講

請出招

今日幾多號

未請教

軍官 我黎催你啦

8

先請而後教

試玩左新野，有少少不安

叫咗你早啲瞓

後教而先請

結果搞到兩點半先訓得

what

ok

3點提我

玩半自創陣
占愛情出現恐怖野

想搵人做白老鼠，最好短期內會比到結果我既人，想試下準唔準 有趣請tg me

恐怖野😂😂

tg ed

32度,地獄要黎了
熱到頂唔緊

沖完涼都近2點,仲要執野

唔沖涼 唔執嘢

返去即瞓

自創陣無問題.. 不過要好多白老鼠..

u !!

點定義恐怖先
尅夫眠寶？

其實可以,朝早開工先沖,但有強逼症一定要執晒d野先訓得安祥

笑

訓得安祥

叫細佬同你執

R.I.P

我關係無野問呀

屌 我以為佢要白老鼠係問乜都得
屌

訓到死撚埋

自己的事自己做

你睇眠寶性格都知佢剩係識解愛情

你咩意思

你GET到乜咪乜

眠寶我來了

咁我既性格係咪咩都唔識解

姐係婠婠學成左都係專解愛情

紅線cutter 月老剋星

點會

點解唔會

岩先幫red cfu 開事業唔小心準左

我又返黎啦

我開咩都得

新陣好似唔差
仲有無白老鼠

又話搵我

眠寶個陣唔知點解計埋應期
仲有要問事件發生時間

頹到仆街 決定射波唔返工去做gym然後返學

點解可以射波射得咁冇罪惡感

我啊我啊

下 射波係基本野笟

因為今日本身放假 無啦啦屈返幾粒鐘工 十分on9

寂寞，你覺得有無方法打破個loop
打唔破我覺得有啲野依定完左去算了

冇

咪即係唔夠愛

催淚彈呀

我都唔知
要再咁過日子我好易痴線
前一晚攬到你實，訓開少少都要貼住
第日講半句唔岩聽就反面，喊到半夜 我頂唔順

句野無主語 唔一定係指你
仍然覺得傷心

咪叫你搵我囉

我覺得我係唔夠愛佢架，至少唔夠佢愛我咁多
我知點解佢咁痴線呀，但我做唔到佢果啲要求丫嘛

好惡

what a sad story
我唔想聽啊

軍官睇睇tg

軍官話唔想睇 要blue tick u

TGED

算吧啦你

訓覺囉咁

熱到頂唔緊

除衫

除埋底褲都冇用

睇tg

唔試下點知

頹廢虧妹留名

有時d野變左就變左 幾努力想改變想挽留都冇用

正

啲case去到邊

偷偷地開

因為真係太熱,比太陽sm緊

🙂

婠婆發作

軍官愛唔愛我

有冇諗過佢係人格分裂

🙅🙅🙅🙅🙅🙅🙅🙅🙅🙅

其實佢啲反應係合理，不過推向極端。
例如佢去旅行，想我自拍俾佢，但我熄左燈訓，無影。佢結論係我唔肯為左佢開返燈=唔係聽曬佢話=唔愛佢。
我既思維一時三刻真係反應唔到

識捉棋既人一定會深明一樣野,每種棋都一定會有死局,幾努力捉,諗多幾多步,都一定會輸

愛我請留言

屌 你都覆佢機 姐係醒左 起身開燈有幾難

因為佢懶

我根本就唔想影俾佢......

seen

婠咩婆 好狗
我明白佢

一敗塗地一絲生機一場歡喜一幕好戲
一段緣份興衰生死從此交給你

我唔明喎

妄想症 神經質 敏感 好似我咁

妖 咁難怪佢有時反面

要珍惜呢個夏天嚕

咁簡單既要求都滿足唔到
覺得自己安全感唔夠

女人好敏感

其實啲野真係唔洗放到咁大 個人會過得舒服啲

我十次有十次都係衰呢類

結論 都係唔夠愛

congrats

老老豆豆 你都抵死

老老豆豆,無啦啦要人sd自拍都弱9智

拍緊拖點同

到你拍拖既時候 點會咁諗

愛你

我真係理解唔到

我就係覺得呢啲諗法係鑽牛角尖囉
平時對你好果啲唔計數既？應份既？
一句話邊度未去過就買一大堆野揹幾十磅上山下海；一句電腦壞就同佢撲部新既俾佢返學收十點仲同佢整曬全屋電腦整到半夜；一句唔舒服收工煲湯俾佢

一次唔順佢意，唔能夠即刻得到自己想要既野就叫唔愛。

單係呢句 我覺得你拍拖都唔會長久
因為連咁簡單既野都唔可以滿足對方

唔好咁mean啦大c

話我冷血都係咁話
雖然我真係冷血

講真 真係為張相咩
係連咁小事都唔肯做 會灰心
你訓著左都話 明明係未訓著 又唔係咩大要求
有句野想quote但唔記得左 諗到先quote

因為啲咁簡單既事就叫分手，對方都唔會覺得你真係愛佢。
一句分手就可以抹殺曬平時做過既野架喇

我都覺

但個問題係要求其實好卑微 ⋯

再重申 句野無主語 無話一定係你

就係因為簡單 影張相好難咩

自拍姐 年中都影唔少啦
無啦啦又要企硬
where is the point

又唔係叫你後空翻自轉360度大環迴自拍

我同意2號同學既睇法

留意番 以上既野其實某程度上佢冇要求你咁做
只係因為你作為佢另一半 你覺得唔做唔得而仆心仆命做

下，我覺得要人特登起身影相先係on9喎
仲細咩，有應你未得囉
我能夠理解囡囡既需求，但你地唔可以話咁簡單既野都做唔到就係唔夠愛囉

大佬，你訓低左急尿都要諗下去唔去啦呀嘛

突然覺得自己要大男人

唔洗諗掛 會賴

我真係從來無自拍過
我已經即刻開燈開facetime 無啦啦又話唔想。兩秒間就發作。點解一定要跟佢果套？唔跟就叫唔愛？

我會即刻去 完

雖然我暫時未想同軍官講野，但我覺得呢個論點相當薄弱

Agger 除非冬天啦 咁都可能會諗下點行會最快

所以人與人本來就係唔同，你地又憑咩因為佢唔肯影張相神屌世人咁款？

冇史例 數據係弱啲既……我錯

佢係有要求我咁做
佢有一次嬲就係我無十點收工即刻同佢睇功課。
我話聽晚收早先睇，佢就屌鳩我係無心睇。改時間係唔得既，總之唔即刻應佢要求做，就係無心做，唔想做，唔愛。

利申為重點

都唔係做唔到 係唔撚想做
佢自己都話佢根本唔想影俾佢

我覺得呢個要求本來就相當幼稚

你肯做ok，你真係好愛佢

但你唔可以因為我唔肯就judge我認為係我既問題

因為個要求本身就弱智

無神屌世人 佢自己都話覺得自己唔夠愛架喎
又係佢自己講根本唔想影

咁呢個要求真係好弱智嘛
我好愛我男朋友都唔會咁做囉

利申係為左增加說服力

同埋要開到口話睇自拍既 多數都係有前科無安全感先咁做啦

真

你地五連發咁屌佢 但明明O緊既係佢本人

都係個句，真係個要求太無理

可以係女方偏執敏感神經質

利申返 我係代入左 未抽離 純主觀立場

千字文曾經提過佢呃過佢

ok，但半夜要我起身影相我真係彩佢都傻

可能西咪露呢個例子舉得唔好，行為本身已經有爭議

利申 我一早就講過係女 妄想症 敏感 神經質

但我覺得雙方都有責任既

笑撚死

拿，啲野已經過左去。大家唔好鬧交。

我只係覺得做人啲野唔好小事化大最好，因為鑽牛角尖，辛苦果個係你自己。
無人對自己好無應份，我係真心欣賞呢個人，佢唔發作果時亦都對我好好，我先花咁多時間去搵方法解決相處問題，而唔係分手了之。

佢係我第三個女朋友。第一個我拍左六年，同居兩年，最後和平分手。第二個拍左一年，因為我唔肯同居而分手，第三個係佢。呢兩年我地係半同居狀態，其實一直見到佢情緒有幾唔穩定。佢無野撈之後個情況膠住左，我真係好頭痕。

百貨應百客呀，大家都係係度搵同自己過生活既人，無話邊個岩邊個唔岩。

同埋係半夜咩？ 我理解係臨訓
所以覺得小事
如果係訓訓下就唔同講法

死咗？

番工唔攰? 訓撚埋低都要起身開燈? 間房一定係冇其他屋企人? 冚家都要番工因為要自拍就開燈整醒晒屋企人又點計? 番工番十9幾個鐘都要咩都順晒佢意,做奴隸? 番工仲做唔夠?

與其話唔自拍係唔滿足佢不如話係佢唔識體諒人啦,得啖笑

無鬧交 但係其實係咪發生左d事你無留意 而佢又好上心
一路積住咁？
我覺得個問題唔係呢d小事上

訓低左要人起番身已經唔ok

我呃佢係指仲係同事時，我轉職去面試無同佢講，原本我諗住留低，第個單位主任突然打黎挖我，一見完第日就俾offer無同佢講。

我成世人都無劈過腿

Between,婠婠你同佢諗野真係好似，你好明白佢

個個人唔同case無得咁講啦

因為唔起身sd自拍就斷定咩都唔識滿足人,除左話你on9驚你嬲之外都冇野好講

利申返先 我完全理解但我唔認同呢個做法

男女大不同

利申諗野好男人

死兩次

床頭燈係隔離一啪 手機一影就係 都唔洗離開床

巴打，我認為係佢將你放做自己既中心，有第一次呃就好似乜都信唔過咁，其實佢對自己無乜自信姐我覺得，咁因爲佢無乜人可以倚靠

我自己認為唔係方唔方便，而係合唔合理

燈制要起身行幾步先開到又點計呀

岩

tldr

同意要咁做既都上撚晒腦

利申:熱到好撚燥

飲水

飲水唔會凍d

可以降溫

咁你其實講晒

支水斟完拎番出室外唔夠3個字就變暖水

加冰

愛情黎講合理 點講呀
愛情入面有幾多野合理
都係個句 能力範圍內有何不可
明明求其影相野交到貨就可以少一次衝突
咁點解唔影 我就寧願影一影唔洗煩

佢咪就係呢啲事積積埋埋
例如我話留低但又去左面試，電話除左whatsapp仲裝左telegram...
但呢啲係我好後期先知，啲野就積左兩年咁

冇雪櫃

個問題都唔係度
係佢做到而唔想做
你好人好姐唔想做無問題架
咁佢呃條女呀嘛 佢條女無安全感呀嘛（唔知咩事但條女係咁講）

肯定係有d野你唔知佢又收埋無講到

利申 我無話你條女岩架 咪屌鳩我

咁點解要單方面就晒佢呀,佢唔識體諒人? 佢弱智嫁?
咩不平等條約都要簽就仆得街啦,凡爾賽條約你又同唔同意要簽呀

事後睇咪會覺得早知影左去唔洗煩
但事實係大家個腦諗野唔同，我無諗過咁樣做會引伸到係唔愛佢既表現。
幾乎每一次都係咁，改日子睇功課=無心幫佢，唔即日找電腦俾佢=唔想理佢啲野
大佬，我個腦interprete唔到 如果我知會咁嚴重，做又真係無所謂呀，問題係我load唔到

以佢標準 呢個世界無好人好者

呀 sorry 無留心睇
你講個2樣都唔撚掂喎
你話留低 但又去interview 咩玩法先
而作為tg忠實fans 我非常欣賞你 tg好用whatsapp十萬倍
但係你裝完tg有無叫佢一齊用先
你講到好似你自己裝完就去玩咁

咪因為你呃鳩人囉 屌

買

係無安全感FF姐
叫佢食多d合桃補下腦啦

上撚晒腦

你咁講，大家對愛情既容忍度同對呢個行為合理性既標準本來就唔同

你覺得愛起上黎底線可以跌到10（100滿分），但唔可以要求人人都跟你條線架喎

你覺得做呢個行為冇咩野，完全冇問題

我一路質疑既都係你地一黎就屌哂西咪露鬼，覺得咁小事都唔做係佢問題呢一點

會唔會係dl多個app都要報備
又唔係scout

嗚好撚忙 call truce

其實就係溝通不足 缺乏心靈上既膠流
無架啦 要雙方都肯花時間認真傾

軍官 我來了

Tg依家俾班mk仔玩到同scout都無乜分別啦 仲方便d

我覺得係價值觀既問題，簡單黎講我覺得性格不合

就好似你格硬搵一個好理性既男朋友一樣，你會死佢都會顛

我之前係咪占過

皮已正

我果時係俾公司焗減人工 一係走一係減 我決定留 突然第個單位挖我去in 一黎件事好突然 二黎我地果時未一齊 如果咁都叫有心呃佢 我只能夠應你一聲咁樣諗野真係好幼稚 尤其佢係同單位都好明白我地機構制度發生緊咩事

Tg係佢自己鑽牛角尖
佢句對白係
好人好者做咩要裝咁既野
Therefore 以佢標準婠婠你都唔係好人好者

就係佢地一齊咁耐 理應好清楚條女乜料嘛 又唔係講緊普通Fd

Btw cfu 呃佢係呢單咋咩 唔係有個台灣妹咩
我不嬲都係壞人黎架啦

本身就無天生夾 磨合囉 磨到咪爽 唔得咪散

我知你諗乜想要乜，同我要完全滿足我就哂你係兩回事黎
如果本來就唔想做，為左你開心咩都就哂你，段關係根本就唔健康

呢啲咪鑽牛角尖囉唉
我裝tg黎加入少年水族師個養魚群
全部都係龜群釣魚群 我根本就係一條毒撚，佢長期可以check我電話，係我屋企自出自入
咁樣都唔夠,其實仲可以點？我無計喇。

屌5點半就想食夜晚

法官大人我反對

另外就係，有啲人唔夾就係唔夾，冇得勉強
我自己試過同個性格興趣都唔同既男仔一齊，真係大家都筋疲力竭

你個陣話我會愈到個幫我既人，不過佢好多 女痴埋身
我唔知呢個係咪你講個個

咁呢個係點

廢事quote
淨係覺得當你熄哂燈上床訓無啦啦要人開燈自拍比佢睇呢個行為好on9好無理

冇電制

5點先,練完野太陽落埋山先有心機

原來眠寶正常人

sosad

點解自拍一定要開燈?
前置鏡頭根本就有閃光燈

我不嬲都正常 我唔係痴身type

連飯都冇得叮

咁你lunch食乜

一直誤會左你,我對我既誤會表示抱歉

出去買,最平都要43

都得架。但好殘眼，影出黎又樣衰。

知就好

係你固執到唔正常,唔關我事

靚仔，好好傾

圖呢

圖+1

根本訓緊要人影相就勁on9，又唔係靚
認真我廿鳩幾歲冇識過女人會咁

帶飯

凍食

算數啦 大家唔好動氣 上黎吹下水姐 呻完就算架喇
諗下夜晚食乜好過啦

軍官
我問左mentor原來我未可以睇「事件」住
佢話我既能力而家只夠睇人

呢樣你認唔認先

good

今晚細佬生日食bufft

我見識過,上兩個禮拜個partner開緊工都要sd自拍,仲要我入埋鏡,佢都呻女人係on99

正 你入埋鏡

唔緊要啦,我都已經問左幾十次,連個天都唔想我繼續問
你差我一次,等你遲d練成我要有pass

你試下再占

鬼叫我玩五子棋都未贏過人一鋪咩 天生蠢我想架咩

你細佬生日咁開心,呢d喜慶節日就唔好嬲9我啦

咁你下次訓前同佢facetime 一陣丫嘛
我都係咁
不過傾傾下訓左又等比人屌

on9又要中意 咁冇計架喎

喺你肯走之前我都唔想同你講野住
見到你就忟

我發現好多女仔好鍾意sd自拍/叫人自拍比佢
我試過有晚同fd飲野，佢女朋友打黎問佢仲緊咩。咁佢女朋友唔知佢同我係條街行緊出去飲野。我朋友又廢事煩就呃佢係屋企做緊公司野。佢地傾左陣收線後佢女朋友扭計係到sd左張自拍嬲嬲相比佢。我認我賤我笑左 不過有時呢d行為都幾cute幾sweet geh. 但我唔會做囉

換個角度睇係sweet geh 係唔知點解要軍官入境咁on9

我有女仔frd會send性感相比男朋友

我中學有同學都會咁 佢男朋友當時同我地講佢女朋友真係好肥

其實果晚我係已經同佢傾完電話 佢話去沖涼 我就話去訓 點知佢洗完衫俾朋友打左尖無得沖住 就叫我影張相俾佢咁 唉

睇見你兩個就搞笑

我 見過人send比我哥

心理時鐘

😂

返pt好hea

橙

坐係公司樓下等緊的士到，突然有三兄弟放學返黎，講左句姐姐 hello 之後衝埋攬到我勁實，死都唔放手。

褲

抽水

我同事聽日last day啦軍官

大家都好多仔女溝

話同佢farewell 約佢食飯

問題:開緊工睇到d野喊到仆街應該點做,超多客係到

Ff下咋a3

專心做野，唔好諗

但我份工係冇野做

大大聲喊出黎

入黎叫下春先

超多客
頭先個同事仲要同我講野,好彩有毛巾抹面姐

同事有冇發現

軍官乖乖

應該冇,講野果陣有一段距離
我隔左十幾秒先應佢,把聲尚算正常

好得意

你最得意

唔知講咩好，有咩就上黎講啦

陣間收工追埋車先同你占啦,要執野收皮

我d比卡超得意嘛

你無心情就唔洗占啦

現實稱呼:ying
性別:女
問題:係咩呢個月都當黑
諗問題既日期時間:8/7/2017 8:00pm

咩問題黎

唔知

跑到對腳好似唔屬於自己咁

我地估下究竟係「做咩呢個月都當黑」定「係咪呢個月都當黑」

我日日著番工鞋都隻腳都勁痛

跟機得唔得

師姐
有個好消息同兩個壞消息,不過唔洗你答我聽邊個先,因為我都係一齊講
好消息人地應該有第個對象bo,不過開心既係佢地暫時冇機一齊,會keep住朋友階段,但係都係有潛在危機,因為佢個對象比佢感覺唔差,佢會覺得開心
至於第個壞消失就係現階段你地都冇機,其實你就真係太過痴屋企,首先建議你不如約佢多d先,雖然佢都比較執著於佢個對象到
簡單黎講就係鬥快,小心競爭者同小人

找完數,可以開番sad mode

堅強啲呀軍官 想喊就喊啦

堅強對於我黎講係不適用

兩個都好似

喊咪喊囉 喊完又要生活
操下體能 食下好野 好快又一日

紅字都係星盤睇到???
好消息係邊 完全睇唔到

救護體能琴日開始左了,仲有唔夠兩個禮拜就到我,苦等一年既第一關

佢同佢個對象暫時冇機咪好消息
紅字睇到呀

無錢想唔痴都無計啦
我D朋友都無錢, 個個都唔出街
有對象就算無機都好難會鍾意第2個啦
同RED CFU講既一樣

咁我又唔係叫你social,係呢個問題下我係建議你約佢多d姐

識左一星期, 要諗下點約先得
點解次次都係我要做主動

我返嚟匯報情況

之前你地話睇到有機啦我同佢
上星期一同佢仲有個巴打食飯之後佢專登送我搭車
咁呢搭車個小巴站係平台落樓梯
個平台係望到下面排隊個位既
去到平台 我叫佢快d返屋企然後講byebye
點知佢死都要送我落去

又講下搭地鐵個陣
我整亂佢個頭 佢又唔抗拒
我話遲下自己去旅行 佢即刻望住我"你又想去邊呀?!"
佢玩電話同睇小說 我話唔比佢用電話
佢答毒男係咁架啦⋯

咁而家即係點？
我上唔上好呀

我點知啫
PS A1

我forever a0

隔左成個月你先番黎講故仔
上次占完又唔出聲

咁上次個結果係乜? 你占架?

占完我同佢無聯絡
係巴打約食飯先見到佢

從未試過咁傷心

佢買咗，因為佢本身要去歐洲兩個月，打算最後兩個星期四圍去旅行。佢仲叫我幫佢plan 下行程，我話咁不如我一齊去，但佢同我講想自己一個去多啲。
工作上我請假唔難...
朋友問題我唔知係咩問題
不過咁睇佢呢刻都唔會突然改變主意

好想問下而家我同佢係點

唔識安慰你

咁你點睇

難d

咩事呀? 都係關你放唔低個女仔事??

叫你幫手PLAN下, 點知你要跟埋去, 嚇死人咩

我都唔識安慰自己

佢話我可以去佢stay 兩個月嘅城市探佢，但旅行想自己一個

唔係呢樣就果樣嫁啦

我整係知呢樣
有乜野唔開心得過比自己鍾意既人討厭左, 兜口兜面連扮都唔扮無視你, 唔同你講野, 見到你唔開心都who fucking care

講比叔叔知

Creepy as fah

唔啦,意見都係一樣
只差我造化姐

唉

其實差不多

redcfu有無空

有，tg you

雖然唔係好知咩事，不過軍官加油

我呢邊完全唔識下一步點行

我打錯 係咪呢個月都當黑 感謝

真係屌都廢時

Agger

媽啊 我放工喇
追下大家d post 先

冇點睇
利申 A0

算啦 我都係自摺
88

同我傾啦如果唔開心, 我好得閒, 秒回TG

靈擺出動(我無

有需要先啦

我粒露擺已經死左唔聽我洗咁

唔旭? 定亂旭

9fingfing

我7-8月有第2份工番啦

軍官 雖然唔知咩
But the best is yet to come ar

咁結果會點 上唔上好

召喚中途島軍官

唔上

軍官無野丫嘛

唔開心呀 咩事呀

又多個壞消息

........唔知講咩好了

單身最快樂 自慰不寂寞

今次打孖上唔方唔冇野

頭先有fd比野我,咁同佢傾左陣,佢今日考完體能話d pti好撚柒系嚴,27個foul淨6個,搞到我仲撚驚

咁 算啦我慳返啖氣

而家絕對唔係時候

打孖上你都係咁架啦，你狠到心斷咩？

岩啦，一個願打一個願捱，你未繼續跟住佢囉，繼續loop落去

講埋今次以後唔再講，廢時好似我格硬要拆散你地咁

你未斷到之前我都唔再入黎喇，廢時自己燥底又神屌世人

今次唔識講 開左兩set牌俾我個感覺係你地而家既關係根本冇可能發展
而家單純係朋友 沒有其他
你格硬黎仲會衰收尾

呢一刻已經擔心緊第樣,唔得閒理呢d了

下？ 點解會咁

化悲憤為力量
狂操體能

祝你順利，祝你過到，祝你忍到手

狂唔到操啦,隔日練得番唔夠兩個禮拜,練多4日就要考了

明明自己同自己數每part都有突,但未試過有人好似pti咁嚴同我數所以都係好撚驚

緊張係正常，但你自己計過有突既擔心都無用啦，盡力做，一定得

其實 我有諗過放棄
但巴打團叫我唔好
話佢忽然主動送我搭車就證明有機會

另一方面 佢同一個巴打兩個八婆去旅行
尋日八婆一號想問佢名個英文同生日 訂機票用
搵佢唔到就打比我
我答左啦
之後八婆一號終於搵到佢 就confirm下有無錯
仲話好彩搵佢唔到都仲有我肯聽電話

唉

下咩下,就係咁咖
一係你試下咁做,都時結局咪知咩料囉.

我就係唔知點算

單計每樣平均foul我5-6下都仲夠做,如果每part都foul5-6下去到俯後撐應該冇貨交

不過,唔係玩針對
有啲元朗人(非圍城)思考LOGIC真係好撚有問題

你港島人？

不,我是屯門人,因為有單新聞發現元朗人真係ON99

佢新西

即係青衣荃灣個邊？

佢上面講左

新界西北
屯門

我對屯門認知係有兩間好近既無印

搏屌：
新西係唔係有牛騎架

你就騎牛

騎喂喂喂

啱呀我搵緊馬

THIS

我自問logic正常
利申元朗人

⼃⼂⼃

巴打 我係po13咖
我想問下可唔可以占翻我？

之前話左PO9 - 2X個D要再排, 都好耐之前, 再排過啦

啲人思維就話拆左條路軌,多左條行車線,解決塞車
屌咪撚玩啦,到時仲塞到癡線,仲有啲人話條線廢,拆晒佢

早排有人傳話深井起鐵路

去旅行去到唔係好知發生咩事添

求大師幫我開流年

開同事4元素，好耐無開過啲咁正面既野

認真，會唔會係你潛意識黎？

可能啦
但潛意識，講得係潛，應該都唔係我控制晒

個個都有對象

你都有

無人既

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

琴日唱k係咁loop

我又好想唱 忍多一個月先

+1

咩喎

好嬲 被人block jor whatsapp

Why

我都好想知

邊個？

好sad

新認識既朋友

北川 可唔可以幫我睇下點解會咁

你有無做左啲乜
我有排未番到屋企

各位大師，有冇方法可以逆天改命
我想學

有冇聽過祭天

空大師，有冇more

祭天係用一啲貴重既野作代價去同上面交易
另一個方法係契約 同惡魔做交易

有

有借有還

啱 契約既代價係隱藏
你唔會知咩野將會成代價

wtf

我無

會唔會嚴重到攞你命

真係識玩魔術既人係做左契約
唔信既話可以睇歴史
以前魔術係黑魔法黎

oic

係ig見到啲人 落愛情降 安已不

lin大師 more

就算真係work 你只係留到佢個人 留唔到佢個心

呢啲剩係識賺錢既仆街

tell us more

你唔係信下話

我是來留名的
正話屌緊正官兄
一上黎就見到啲咁有趣嘅嘢

利申

你占過一個 我記得
已經有錢上車right?

yes
不過講真 呢啲就要真係做儀式
埋單計都唔平

利申 唔是占卜 是算命

sry 撈亂哂啲字
利申 中文3

仲以為佢係靠自己

佢當初有高人指點 講嘅嘢同我一模一樣咁滯
心諗 有冇咁橋呀

去啦 機會黎喇 飛雲

姐係點小弟比較愚鈍

no lah
但會心寒

即係佢黎搵我 咁我講嘅嘢同嗰個所謂高人講嘅好相似

唔係真係有嫁咩

呢啲要還架
做一排就冇料到

跟住個高人教佢改命?

yes
原來呢個世界真係有奇蹟

搞呢味野唔還你就gg

隻垃圾腳又痛,屌佢老母

切

改命
怕

無做過d咩

唉好驚改唔到命

點解要改

之前幫我算命個師父話無得改

正德話我條命勁差

有幾差
PS:未被佢批過

我冇俾佢批過加一
佢剩係話我過我感情同學業少少野

愛死軍官了

但你把聲好好j

我都想有機會被佢話下咁

x2

你唔把捱機會

哪有機會XYZ

正德講過可以擺陣改運架嘛？

之前有

練俯後撐練出禍,個膝痛撚到仆街冚家鏟

落唔撚到樓梯咁款

艾東撈幾時有

慘慘

出生日期: 1995年8月23日 0652
性別: 男
問題: 今年拍到拖嘅機會大唔大?

又麻煩巴打

屌你睇住自己好冇？

求解釋

冇人得閒要你出世時間

仲有9日時間比佢好

sorry :0)

good luck

到時仲痛就食止痛藥

小心 好多都有副作用

唔關個占事
你份人係唔係好執著係細微細眼既野 猶其啲野牽涉到自己
相反你對frd會關懷備至咁款
成日都好似覺得壓力大咁

你sorry完又唔補番個時間 姐係想點

咪理佢
想算命行錯檔

終於星期五

唔關個占事又知道得咁詳細
又知我好大壓力

我好執著 唔關重要嘅野無乜所謂
但係自己重視嘅人同事都要做得好
除非係討厭 有仇口嘅人 都算關心朋友

呢個補番啦～

hapi friday

講左一句唔知中唔中
諗野腳步實地 甚少幻想
創意力極差

腳踏實地 無乜創意都啱
不過都有成日FF

其他唔識睇 你等佢地幫你占啦
冇一星期都可以唔駛番黎住

係咪得返眠寶開

研究緊新卡~

大家一齊走數 棄po

幅牌正唔正

傻啦 點會冇得改

最緊要係意念囉

佢係咪入錯咗post

舉個例子
人天生註定唔會食白粉，但有人食白粉食足一世，咁係咪改變咗自己命運？

而家坐係到唔郁個膝都痛,就黎爆

咩事？

你開

睇醫生

傷上加傷

過多幾日睇下點先,而家咁既款追唔到巴士好難搞

軍官兄 你搵人幫你占卜吓嘛

利申 痛就唔好死頂 去睇跌打啦

占過幾十萬次啦

冇追po一日發生咁嘅事

失眠好痛苦

好眼訓

我都係
但係我係想訓都訓唔到
做晚失眠寶寶

我係要返工早起 我訓得好好

鬼叫你係好眠寶寶

某程度上係

屌delay on99 等多成粒鐘

等上機

去邊

泡菜

rich

現實稱呼:啊正
性別:男
問題:我同人割席，究竟問題係咪出在我身上?
諗問題既日期時間:6/10

頭兩日冰敷先啦
睇物理治療穩陣d

番工冇雪櫃製唔到冰,d cold bag係屋企

大師

去便利店買？

琴日比正德兄屌到體無完膚,成功百屌成材

得間好細既ok咩都冇

不過冇琴日咁痛,諗緊仲練唔練好

有回音。問我幾時返得工
睇黎我新陣是ok的

都話左嫁啦
即係差我兩餐飯

未來有隻正義好明顯

我記得我都講過

呢個係咩黎

屌 講呢啲

休息啦

醒未呀！

邪撕係咪未答我比人無啦啦block 之前有無做到啲乜野

咩都無做過
但我find out 原來我唔係被block
係佢電話俾人偷左
自膠

大致恢復正常啦

學習中

我的星盤

回解要比較？

我鍾意比較下有咩唔同

但你冇飯食

正德兄已經成為我人生導師

其實秒唔秒真係有分別既咩

noo

小弟久仰六常兄大名

校園台張六常

佢話電話傾但未打比我。未成事

總之差我兩餐

諗定要眠寶請我食咩先

廢青

m記

佢聽日都無打比我咪唔請囉
雖然我覺得我會自己打比佢如果聽日收工前都無電話

唔健康

陣間佢屌柒你

正德兄比左超大信心我,我愛正德兄

去m記買粟米食

麥旋風正d

no more 聰明豆

朱古力曲奇先正

無飯食啦咁你

衰人寶

名:軍官
性別:嬲
問題:點解衰人寶可以咁衰

你問佢啦,不能解決疑難

976

軍官話請我，預埋你

佢好惡,不了

佢請我,我請你,即係佢請你

981

982

983

985

986

984

987

988

989

990

約左聽朝打電話比佢傾。最憎用英文講電話

991

Angel方加

995

繼續吹吖

等食飯
同佢講廣東話

1001

定係你想要人生教練呢個名